求救！男友輸波

就黎學界 如果男友輸波
望住佢好淒涼又頹，點算？？比佢靜下？？

推

屌下佢 等佢爽下囉